找數POST

係另一個post 鎖post 後 希望各位可以比我一條生路 唔好再討論落去 絕不走數 望各位巴絲打們可以原諒

做個backuo先啦
你自貼先
到你捐左 大家咪忘記佢

豪仔捐100$找數？

你唔自貼 好無誠意喎

童顏男的煩惱

貼返你個post先

攞住張單據自拍 ok?

Lm

至小咁大家先清楚

點知張收據係咪借刀

個個post唔爆
你係咪唔找
大家唔好push個個post
係呢面貼link好啦

童顏男的煩惱

童顏男的煩惱

我應該上網捐 到時會有日期時間各方面資料 證明 希望各位可以放過我 比我一條生路

同個mon自拍

無人push個面喎！
你係咪唔洗找先！

我唔會再放任何自拍 但會連user I'd 一齊影

保證絕不走數

捐去邊?

不如我捐一百俾你 你走數啦

我知錯啦 各位 希望各位可以比條生路我

聽講樓主想做gym
跟胡師傅？

如果你晒黑應該幾靚仔
洗唔洗ps俾你睇下效果

等件事平息左先算 望各位比我條生路

喂
個面無人push喎
咁係咪唔洗找？
童顏男的煩惱

好
你找左我ps你個樣開post俾返你睇

你唔回潛一排冇人理你啦屌
你真膠定假膠呀

Pish

我實會找

另一情況 如果2個鐘內無人推 都會捐

咪吹

咁2個鐘一下 2個鐘一下

絕不走數

人地一百蚊好大件事
要諗清楚

拜託比我條生路 我知錯啦

我幫你搵人push爆佢
你竟然唔心領

對唔住啊巴打 可唔可以唔好分享 拜託 拜託

@刪帖子

Sorry 禁錯

我由尋晚笑到現家 柒左就深潛 搏無人記得
每個月都有新會然自爆

捐100捐去邊?

人地asso仔
差不多啦

我尋日都留意到

人地話一係push爆 一係無人回
依就兩樣野都做唔到
樓主係咪想走數先！

訓前都有笑料
搞到我依家都未訓

大家建議可以捐去邊

痴鳩線 我都係第1次見人話捐錢

留名

樓豬係咪去過保良局訓練營
咁聽話

捐去懷智中心
捐返最似你嘅野

100蚊

毅進星 100

童顏男嘅煩惱係咪多左？

我係佢就深潛啦 仲攪咁多花臣

已夠多啦 希望可以原諒我

跟本唔岀聲就無事
又去開post柒多幾下

我無嬲過你 唔洗原諒你
只想幫你解決問題

童顏男的煩惱

深潛啦 仲攪咁多花臣 死雞撐飯蓋
你呢獲 真係獲益良多
預左返到asso比人笑一排啦

係捐完錢後 我會深潛

恥笑開始

樓主 唔好再開任何post 等時間沖淡你嘅on9 不過有人推/開新post就好難講

唔夠100蚊多啦

100蚊 夠樓主食幾耐飯？

其實你係咪都潛
你洗撚捐呀

加上一百蚊咁大件事
擺係銀包啦
爸爸媽媽知你洗左一百會嬲豬

樓主呢？

熱門

樓主
上到熱門啦
呢次admin睇到啦

可以@刪帖子

搵人開定post 2

樓主咁型實溝死女

玩住呢邊先囉
不過大家要backup

仲話想晒黑 做gym
到時一定玩撚晒
咪話女 仔都想俾你屌

樓主想del就快

好好笑

記住打/

就快無一百蚊
樓主一定好苦惱

童顏男的煩惱

童顏巨乳
聽到已經濕左...

樓主可以跟胡師傅

走數POST?

樓主~~
童顏男的煩惱

係咪真係想我死啊 放過我啦 比條生路我行吓 拜託

999

好啦 放過你
快d去捐錢

另一post 鎖post 後一小時內捐

真係咪再推

樓主你 聽講有人係wtsapp gp收返你d相
話你平時係cccu好靚仔嫁喎

大家唔好 push

樓主好落力喎

樓主

童顏男的苦惱

捐錢未？

鎖post 後1 小時內

無信用卡要等媽媽起身借？

Tg都自爆埋

我用我part time既錢找

Ok

08:51 前找數

一小時內找數

一百蚊
一定係辛苦錢

有無人tg樓主安慰下佢

巴打你其實識唔識貼link

以前做過m記 點知比人係咁叫去送外賣

係找數後 本人決定深潛 不會再作任何回應 希望可以放過小弟一馬

我係想幫樓主解決問題

有無m記制服自拍
著起一定好靚仔

捐100蚊去唔知邊度就想算數?

懷疑樓主係假膠 想極速上位

走諧星路線都幾好

我捐去好施會

樂施會

童星都唔錯

你咁蠢...梗係掉你出街啦
留你係鋪到拖慢晒d野咩

捐左開新post
話:童顏的苦惱(2)-已解決
唔係大家會miss左你一番好意

可唔可以講吓點解當初咁大勇氣，而家又淆底？

要+ [url] [/ url]喎
你又係同阿Keith仔一樣咁幽默

咪話左係髮型師講既說話搞到佢神智唔清晰囉

本人真係無辦法承受到咁大壓力 望各位巴絲打們 唔好再作任何回覆 我為我不智的行為 同 打錯字道歉 望各位高抬貴手

做m記 一百蚊咪3個鐘人工

笑撚到我呢

我訓啦 大家會忘記樓主你嫁

backup啲個相先

仲要個人咁幽默
囡囡肯定唔會悶

唔好捐 想睇m記制服自拍

想俾樓主溝

建豪仲唔瞓
對個腦發育唔好呀

童顏的苦惱(2) -徵絲打上門修眉
19歲の童貞

答唔答？唔答就推post

樓主 我想訓

髮型比我嘅勇氣 😂😂

其實我真心唔明
樓主你係真係咁傻定想曲線上位...
認真一開始你知嗱野個時就唔好再上連登啦
一個星期左右冇人理你架啦
之後上返連登既話只要唔好亂講野
就冇咩人咁得閒起返個post出黎恥笑你。

屌 你咁靚仔
講經咩

其實第一次睇佢個標題我係睇左童貞的煩惱...

#刪帖子

我知呢100蚊 唔代表d咩

我為我之前所作不智嘅行為及錯字道歉

希望大家可以比我條生路 比我重新做人嘅機會

係呢件事上 我明白到覆水難收呢個道理

對唔住 各位

有米！

樓主生日未？

好撚有米囉 捐一百

想做善事唔洗逼自己架喎...
你講聲巴絲們留個卡no比你又如何

本人在此正式潛水 希望大家比我條生路 等我可以平復心情

樓豬終於得償所願喺連登爆紅，恭喜晒

早晨余建豪

咁我預祝你一圖成名 脫離童貞...噫好似係童顏...
是旦啦...以後識女仔可以拿黎威威話其實我都做過名人一段時間架

我上過連登！

余建豪 請你刮汗毛

修眉呀

唔洗驚 我幫你推上去叫其他人唔好推

余建豪同學

余建豪 請你早睡早起 無謂四處流離

余童顏 余煩惱

余建豪

豪仔tg: Keithhk3
希望有絲打得閒關心下佢
睇下佢平復心情好未
唔好潛咁耐呀 豪仔
we all miss u

余童顏

唔好推 豪仔已經好慘

大家估下佢忍到幾耐唔覆連登野

樓主中學有冇嘗試過識女仔 過程同結果係點
唔答成班連登兄弟推爆你

好撚仆街
豪仔好撚純真

其實你唔想俾人搵到可以改個好啲既名

真心幾靚仔喎呢幅。。

改名有用咩 都搵到佢㗎喎

樓主勇氣真係萬人之上

真心覺得樓主好慘
大家唔好再推啦

樓主咁靚仔一定係想直線招fd子招女朋友子啦
而家好多人排住隊加你fb tg

不過真係好慘

見你咁有誠意
咁多位巴打唔好再推啦

其實改名有咩用 個id都唔會轉嘅

其實樓主冇咩朋友 諗唔通 想上黎比大家認識下

推

你有心了

余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪余建豪

？推

?

再推即係同樓主過意唔去

路過

瞓唔著

豪仔捐咗成100蚊架啦
遲啲分分鐘因為呢100蚊供唔到首期架

不過豪仔咁靚仔
賣屎忽都得

唔識貼link咪揀貼啦屌你

笑到我仆街 係都捐1萬

豪仔

屌真係好撚柒 19歲人仲咁撚戇鳩 驗下腦喇屌

力威唔收on9仔

屌
最尾嗰張好似個濕鳩作家孤泣

5635 7887 豪仔洗唔洗叫外賣

童顏(自稱)

豪仔都係On9啫 放過佢啦
又唔係中介 帽人 推黎都無意思

Yu Kin Ho Ball

豪仔!豪仔!
我愛您

健豪哥 好似你咁on9真係未見過

我真係睇唔透 竟然自己開post比連登仔撚狗咁撚

呢度係咁
叫佢唔好上連登仲實際

咪推啦屌

童顏男 余建毛

#0Keith97-3 • 3-8
甘唸落我真係好好彩，我大約3歲果時由深圳落黎香港定居，果時落到黎人又無錢又母，深圳有間10萬到既樓，因為老豆係香港人，所以係香港都算有祖先遺留落黎既村屋住下，叫做有個地方落腳，村屋既位置係位於市區 出中環 金鐘都唔洗10分鐘，因為最近有開通左地鐵，但話就話村屋，其實係一間爛木屋，都有700零尺左右到，但環境好惡劣，好多昆蟲，果時落到黎香港，2001年果時，父母無知識無技術，就靠人介紹，結果啊媽去左做酒店part time 日日番12個鐘，勁省。唔似而家d新移民下下靠政府，經過金融風暴 但果時得個10零萬左右，無唸個買樓，再過多2-3年都叫做儲到下錢，因老豆係幫地產老做野，所以比地產經紀sell 左買左第一間400尺到既樓，但因為要供樓，啊媽既負擔更大，有時仲要做14個鐘

終於原本20年既還款期限 結果用左5年時間供哂 果時買落103萬 供樓途中又買左一間商場既樓上鋪 是靠賣左大陸間屋先有錢 父母既收入加埋都唔夠2.5萬 但居然有甘既成果 而家升到400幾萬 間鋪200萬左右 村屋都申請左重建 幾年前 而家都整好哂

但而家已經無可能再買得起樓 我真係對自己父母既成就感到好自豪 我本應係一個挨窮既人黎 應該 可惜就係附近無野食

好喇 玩夠喇 唔好再推啦

😄

有埋名 好撚好笑

，

抆住隻耳仔影囉

唔好推啦

本身好欣賞樓主咁有勇氣自貼求意見
點知無啦啦笠水

唔好推啦，樓主已經好慘啦

夠啦大家唔好再推啦

七國咁亂巴

sorry冇爬晒文

點解佢要找數？ 個post仲係度

真漢子

大家唔好再推

比返你地重温返先

推 笑柒佢

放過樓主啦

Push